Wat kan er aan de hand is?
Het merendeel van de toeschouwers hadden verzameld in één of twee groepen- een beetje menigte naar Woking, de andere een kluwen van mensen in de richting van Chobham.
Blijkbaar deelden ze mijn psychische conflict.
Er waren een paar bij me.
Een man die ik benaderde - hij was, ik begrijp dat een buurman van mij, terwijl ik niet weet zijn naam- en mij aansprak.
Maar het was nauwelijks een moment voor mondige conversatie.
"Wat lelijke _brutes_!"
zei hij.
"Goede God!
Wat lelijke brutes!"
